本人認為侵普疑已觸犯國安法

特首應邀其來港後安排國安人員捉拿歸案

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月14日光復沙田遊行

習近平個女仲係咪嗰邊？幫吓老豆手啦

據國安法，又真係犯咗

法律面前人人平等
美國總統都應受法律制裁

要求國際刑警發紅色通緝令捉拿特朗普